做gym個時見到有人飲透明紅色既液體係咩黎

有咩用？見佢唔係大隻都平臥推舉推65

人血

精

HP藥水

加咗葡萄糖
利伸：9up

J到出血嘅精

透明但紅色即係點

Bcaa?

其實我會沖利賓納

新手 勿笑 只係想飲 d 甜野

pre workout.bcaa.等等之類

Pre workout / BBCA /葡萄適
利申 跟過PT

Pre workout 係興奮劑黎

咪又係果啲禁藥類固醇之類

液態賢者之石

佢口中既血

isotonic drinks

透明同無色兩個概念黎

caffeine含量超高既飲品？

會唔會係個樽紅色

PRE WORKOUT掛

維他命水

胺基酸

pre workout

賢者之石

Magic red drink?

No 一氧化氮

小學雞懶醒

係咪應該飲藍色先啱

藍色係mp

紅菜頭汁

綠色係strength

經血

Bcaa 一路做一路飲大多數係bcaa 顏色純粹唔同味
Pre-workout，一氧化氮通常係做前15分鐘飲

屌

百淬？

笑撚左

笑到仆街

血天使

90/00後應該唔知咩黎

會唔會係人地養鬼仔果啲紅色水 樓豬

可能係西瓜味既bcaa 我見過人沖出黎都係紅色

😂

On 嘅 watermelon 味post workout

Bcaa 應該一陣要做帶氧

做個gym都要啪腎者之石

120秒耐力升200%藥水，有隻紫色嘅升400%。

Stevecook賣廣告

超人士兵藥

腎者之石

心諗點解睇唔到呢個留言
原來一早block左

一定係腎者之石

戇鳩 兩回事嚟大撚把人飲 應該係bcaa先會一路操一路飲

「嘩！勁啊～」x N

竟然冇人答蛋白奶粉

應該無乜人操緊會飲，通常操前操後，除非你想嘔

Koala freak pre-workout

好懷念當年玩楓之谷

透明少d見喎

屌好on9

鋼(非FA 嘅紅水，攞黎整偽石架

正解

肌酸

月經精華

舉到無血要啪紅水
市價40一支，我就賣39一支

高色係解毒啊

綠

最低係賣36入貨

咪 仆街回兩次錯兩次

得一個人識

飲紫色啦，HP mp一齊回

係九龍灣P記見到 ？

屈水

都唔知笑乜鳩

機油
飲咗做gym勁到發發聲

液態果d係半成品

其實係紅菜頭汁

真係好羨慕d人好瘦但可以推咁重都唔feel到痛同受傷